有冇人試過用dell保養

去官網唔太get佢點樣搵師父

用過

係點

Check錯問題，整錯幾次
搞到前前後後上嚟整咗三/四次

上門
有次年初幾師傅私人上嚟整
因為之後要飛去讀書 好好人

Premium support 有冇分別

用過 上門整

Dell月球唔介意換Refurbished既話其實幾好

我應該係最成功嘅例子.

部desktop成日冇用一陣個陣會自己restart.
密起上嚟 日日/兩日 restart 一次.

11月尾搞到依家都未搞好
開頭係咁比佢點我話洗機....洗咗3-4次
而家除咗cpu同 ram....
火牛, hdd, 底板, graphic 乜9都換過晒.
都仲係會成日restart.

結果原來係sata線/power cord 壞

我上次係直接打去佢熱線問佢點搞

我係send email
之後都係上門整咗好幾次先冇事
其實唔係師傅唔好 係Dell啲人怕咩鑊所以明明只係底版問題都堅持話不如換埋個mon可能個mon都有事呢 跟住俾塊底版師傅 塊底版又有問題 要下次攞過塊黎 所以搞勁耐又搞好多次

咁好笑

秘訣原來係有兩條team.

如果買basic保養過隻 (即係我買個隻)
hotline d態度係會差d...會係咁叫你做洗機同 做hardware test
test到 真係冇辦法解決就會開始唔覆你email....

之後發爛渣. 就會轉你過去個高級d嘅staff到....

轉咗之後都幾好....

不過依家問題解決唔到. 轉左第二個staff follow....
態度又差返

我二月發現問題到而家都仲未解決到

一味send野比我叫我自己做testing

premium 係咪好D
又全球保

成日整錯，又冇帶真係要嗰個零件，搞到要上嚟幾次真係好煩

我係dell維修team做緊，即係上門既師傅，dell係無自己維修部門，係同另一間IT公司partner 關係，佢地客服落call，我地上門維修

巴打建唔建議買xps13

但dell d staff係勁唔想比師傅上門換零件.

好多年前上門換底板， 好快手

有冇人試過外國買機有premium 保
香港維修